點解連仔唔開返個失物台?

唔見左個卡套仲要唔知搭車跌定買野個陣跌

可能1 今日1900搭40號巴士(麗城花園方向)個陣跌 我坐下層尾排中間位

可能2 (1930)係荔枝角aeon超市俾錢個陣跌 八方雲集個邊嘅自助付款機

個卡套深啡色 入面有一張八達通 一張staff card 同公司門卡

八達通唔見左我無所謂 淨係想要返個卡套同公司個兩張卡(星期五last day要還返俾公司)

執到嘅好心人希望你可以聯絡我tg

薄酬

你最後用嗰張卡係幾時先